係幾年前，我同一個寡婦結左婚。。。。。。。

係幾年前
我同一個寡婦結左婚
佢有一個已成年既女
後來嫁左比我老豆

咁我繼女就做左我後媽
而我老豆就做左我女婿

兩年後我老婆同我生左一個仔
佢係我後媽既同母異父既細路
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生左一個仔
佢係我細路
但佢又要叫我外公

我係我老婆個老公
但係我老婆係我後媽個阿媽喎
所以我係自己既外公

到左新年
黎料啦

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話:「多謝老豆!」
我又答返佢:「唔洗、舅父!係呢，咁我果封呢?」
「你都痴線，我結左婚啦咩?」唉，我自己都亂左...

食團年飯果陣
我係抬面上面放左一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫左聲 :「多謝外公!」

好彩唔係街姐
唔係真係比人捉去青山訓一排
而家諗返自己真係痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

做咩姐你

新會員

又撚鳩啲新會然